林病叫張建宗道歉呢下高

而家警察同佢開戰咁。
佢想做特守又夢碎了。

真係最毒婦人心

張建宗點會想做特首
咁多炸彈要處理
你估個個都好似777咁爭住考第一咩

可能想退休，做個順水人情，象徵性問責

張建宗依加頭髮都冇幾條
珍惜僅存髮量嘅佢點會做特首咁大犧牲

張建宗搞到內亂

張sir識玩

呢個情況提早退休，任何一方都唔會鬧佢

有無片睇睇個記招精華

張建宗擺明等收工mode
出黎做特首 仲邊有得個個人un un腳袋幾十萬
佢宜家就真係收成期啦

原來咁解釋既：只要我係度一日絕不出賣警隊

明晒喇

有時考第二都係不錯嘅選擇
就好似好多副校長都唔升做校長